[扮工動物園] 像霧像雨又像風之星期三

又開始au緊風.....

放榜

中學?

點解我有啲朋友噚日已知嘅?

早晨

掛住我嗎?

又一年la.....

DSE?

你又放榜?

12點

我部電話唔知做咩連咩wifi都上唔到網
今朝以為屋企wifi有問題
點知公司個個都用唔到

全部試完
RESTART完連都連唔返

YES 同你一樣

12

WiFi 有事既機會高點

早晨

留名

忙緊

我iPhone 7 無問題喎

有無兄弟姊妹DSE放榜？
分享下

堂弟16分，好似係

其實幾多分等於會考五科合格？

同意

殊途同歸

琴日簽約
我格里個女仔話
我未有dse證書啊 聽日先放榜
個一刻心諗：咁細個既

嘩，男仔都識織，勁呀

琴日食完火鍋
今日勁口干

考試真辛苦

無口乾
不過都狂飲水中，今日水腫

我近排飲得水少, 要迫自己飲返多啲

無錯
以前會飲夠2.5L

有個個人訪問1.5小時
可以係自己屋企會所做，千幾蚊
但年齡唔合資格

我都飲好多以前
而家飲得好少

呢幾日要食清啲，過幾日食buffet

我知邊個訪問，不過我層樓過10年，唔合要求

琴晚打左邊爐

本來想推介比呀哥
望一望原來要10年樓齡

又食好西

星期六邊邊

肥肥

其他時間清淡啲

由今日起
要努力減肥

互相檢視成果

今晚最後

男既promoter ?

希望我地2個都成功

喂喂喂，早晨呀喂

早

早晨啊
好早啊

謝謝餃

你成功左
請我食雪糕

無問題

薯角加油啊
我睇好你
瘦左一定引死人

你地有無做開網上問卷
佢每份問卷都都有唔同分由2-100分都有
當儲分咁啲分可以換coupon

開盤賭薯角瘦唔瘦到細碼

無

我買1000可以

有無興趣做
不過我做左2個月
就無再做

廉價勞工……

飛影

莊家唔賠

浪費時間生命

去做ms 或正正經經做次訪問好過

落一部Switch做注, 可以

無 我懶，有時間會做功課先

好耐無見
返新工了？

虎哥你終於上水

你岩
有啲訪問有興趣
不過唔岩年齡

喂, 搵邊位呀

年齡唔啱x2
同埋地點太遠，我唔順路

未搵工

咁係度吹下水先

係

屋企個兩個大個左
開始有性格，哥哥同妹妹都好cool

父母都係靜？

飛影bb 近來點呀

又唔係
宜家係兩三歲，可能再大啲會好多野講
講貓貓佢地會同我傾計

有養？

未

去食好野

喵

喵
食咩

補喵

仲等緊電話

可以人多，仲等緊醫生

熱門有個肥婆post,話30歲A0未比人拖過手 以為講緊我

可能係我

你拖人囉

又得
儲氣先

你30啦咩

咁直接

其實我睇左個post

你問下我老公

差唔多

睇完樓主講嘅野我就走返出去 唔想睇留言

我無睇

今年1.4人爭個大學學位

社會大學歡迎你

雞地近esso 間新燒味鋪試過未

連登

自己搵自己使

點植落去

gogogo

要忍口

你又要？問下醫生

教授

等五點

我鍾意黑森林

留名恥笑

唉
屋企人唔知download錯啲咩，壞左機，好驚中毒

開個位置錯晒

日日都等幾樣野：現金分享 炒蘋果機 出糧 收工 放假

why

啱啱收到信，有股息收 好開心

要罰一齊罰感情會好d ，好似係

Me too

恭喜

咁多人炒機

無人留得我住

請食飯啦，自己加名：

1. C字頭
2. 馬會
3.
4.
5
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.

手快有，手慢無

補貼換機錢同電話費

唱sinopec dafa is goid

hi!!!

A0 表示北上無拘無束

long time no see

冬返黎呀

你係邊個啊~??

要搵工喇~~~~~~

呀冬

虎爺~!!

心都碎

冬冬

你地改哂名我唔認得架

你好!!

果個轉角位又窄又太多人行，唔岩人排隊買飯

夠唔夠扣手續費？

唔係啊...用電腦慣左打好多感嘆號咋

今次夠

頭先行返屋企
聽到個細路仔大喊唔見左媽咪

為了愛你才要與你別離
放棄以前讓我抱緊你
抱你以前別說對不起
讓記憶比真相完美
分手的氣味 亦要好得足夠身心都記起

你做住先

佢隻手拎住玩具
唔放手
我同佢講 姐姐帶你返去搵媽媽啦
佢先鬆開一隻手比我拖

個小朋友都幾可愛

餃你幾有小朋友緣

個樣受小朋友歡迎

好事黎

無啊
佢不停咁喊
係行去商場個陣先收聲

有時搭地鐵中間個位
有啲媽媽咩住個bb
我又係媽媽格里既話
啲bb會捉我隻手

有時搭地鐵中間個位
有啲媽媽咩住個bb
我又係媽媽格里既話
啲媽媽會捉我隻手

試過長途機個陣，我瞓左，個bb拍打我胸部又瞓埋黎 佢係咪肚餓

個bb識野

好可愛，外國bb

都話港女鐘意洋腸架啦

Bb好可愛

我唔鐘意
BB應該就8、9個月，肥嘟嘟，好好笑容

好好味
個seafood cream soup好濃郁
baby lamb chops肉質好嫩
最後個churros with hot cholocate都好好味
但甜左少少
喵

呀！！！
我想食呀
好想食野！！！

食囉, 預左我落注果部Switch 無硬架啦

未食飯
諗緊做gym前食三文治定買盒爭鮮好 開始肚餓

唔食囉
前晚做完運動上媽咪度食野，食左兩啖都未落肚，佢就話係咪飽喇 大家都好唔想我食野

食啦

好過份啊
但好想食

點解你要恰我
已經無錢去日本旅行 連飯都無得食

邊有恰你, 你自己話要食先, 比你食你又話我恰你
而家邊個玩邊個, 你講

頭先係fb見到有教整檸檬蜜
1個檸檬幾多g 就要幾多g糖
條片 800g檸檬。。要800g糖

我話想，無話要
要節制

戒緊糖

你意思係虎哥唔岩

搵人包養就解決到你2個問題

防止眼訓 要買薄荷糖

蜂蜜會唔會好啲

我錯

你又黎

ok我唔啱，我錯晒

請你食啦

對唔住
你原諒我

Ok好似換蛋黃哥bo

係
跳起落地扭一扭
我好想打波呀
喵